CityU IS online Interview

想問下有冇人可以講下IS 個interview 個流程究竟係點
我淨係知要做5-15 min
佢完全冇話個interview 要做咩
同埋想問下通常會問啲問題
或者圍繞啲咩方面問
利申: 已做3min self-intro

無乜用的

此話何解
我聽啲人話city都幾睇interview

睇下你有冇手有冇腳

IS要 in嘅咩

early main round報嘅記得喺直接派conditional offer

我12月先報

冇用
我讀個科係當年有interview都冇去 咪又係收咗
除非你覺得自己講野真係好叻好impressive

你讀咩科 GPA幾多？

HD business yr 1 3.74

你in完未？ 問左咩問題？

仲未

你讀咩科？

商科